劉細良 向聯合國投訴警察鼓吹Hate Speech

pish

借位

被控義士們依家點？

721

Push

push

推

不經不覺,佢立場已經變到同連登仔無分別
退無可退,普選訴求最重要

呼叫HOCC

要大力推
希望文宣可以參考一下

612 721 811

終於除左做冷氣軍師之外，肯帶頭做d 野加油

講得岩

haha 我有晚晚聽佢，真心覺得佢預判幾準下
但係冇行動差緊d 所以今次我撐佢肥佬黎

佢成日去遊行、集會。

聯合國會受理普通平民o既投訴?

推 有冇英文好嘅巴絲？

咁佢帶頭啦

呢啲要左膠幫手

要人識英文

Yes Agreed

咁先係做野嘛

聯合國常任理事國：
美國
英國
俄羅斯
中國
法國

兄弟爬山

細良做冷氣軍師都好好架啦
費事又試畀連登仔話佢想起大台

點解大家唔幫手report 晒大藍屍page

Exactly 大家自己做la

我覺得可以report 死部分page

佢之前有去過煲底講經
當然唔岩我地呢啲聽
不過啲中年人聽到津津樂道架

正確嚟講係「聯合國人權委員會」

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

Thank you
有無佢地d往積

打狗 救人

屌你讀咁多書就整篇範文俾大家啦

靠大家la

今日又叫曱甴，連記者都話埋
睇黎全港市民係佢地眼中都唔係人喎
成班心理變態

要國際組織介入

UN
UN
UN

佢有自省
不斷修正

佢都話依家就算成立獨立調查委員會同撤回都唔會收貨，香港人返唔到轉頭

你哋要明白 唔係個別事件
有理由相信10年來(2009年開始)
警隊為首嘅公務員隊伍
常上大陸上國情班(警隊由上到下都上）

仲去過新疆考察
又上過啲黨校交流

曱甴論唔係偶然嚟
係被思想教育嘅結果

你睇新華網都係同一口徑就知唔係偶然

Exactly

有一點我留意好耐,比大陸人人口溝淡換血,
佢比較唔想正面睇

正面提

我支持輸入外勞同移民 但唔可以全部都中國人

一早要做 動用哂所有人脈啦細良

仲有dehumanization

香港人權監察組織有定期向聯合國報告香港示威情況，前果排羅沃啟先同班律師出嚟開記招，呢啲佢哋會做架啦，唔洗劉生教路啦

隨住時間一直推進
由612單求撤回
當時答應都仲可能收到科
到而家我諗答應晒5大訴求
香港人都唔會再信政府一分一毫

普通市民有無得參與

條友因私忘公

係人都知劉細良同支持單程證無限的陶君行係超老友

攬炒巴團隊好似都有搞緊

嗰次佢partner提到新彊西藏,話好多漢人溝落去,
劉細良又避咗無講落去

唔會上前線，始終年紀大，身體又唔好。
不過佢有組織D聽眾去遊行。係有心人。
我聽左佢三年，好consistent，睇得出有integrity。

佢嘅聽眾都係偏中年，core老泛民，班中產。
我諗後生仔覺得佢建議保守掛。
不過我覺得佢分析頂級，不論政見。

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

同意，應該點去投訴， 英文唔好

依個星期又變返正常
比人民日報label咗 無得輸了

No
CCTV啱啱出左hate speech

有咩 無睇CCTVB好耐

大陸官媒 央視支持民眾亂斬人！文宣做野

Pushed

借推 及為reddit&Twitter提供彈藥

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

幫手推

Up

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

非常同意
一人一信
好似eye for hk 咁搞

務求 解散警隊 比聯合國人員查執法機構 比獨立調查更有力

最終 雙普選 honour 聯合聲明 要聯合國做監督機制

利申：劉細良不代表我！

件事咁耐 有講過甚麽？